「突發」屯門公園要人

今日班大媽又持住廢老踩場
屯門公園要牛牛！！

係附近無嘢做既去幫手

有議員助理比人圍

推

冇圖，標題不清

高登有live

補圖

推屯門人快幫拖

Push

張可森直播緊

有Live

班雞無錢過年，想過年前搵一大筆

帶套大hi-fi 去掃場好過

隨時開波

中國有人試過用 音響擊退大媽

區議員呢

幾個區議員係現場LIVE 緊

廢老開波

死廢老

又黎料

屌你老母班廢老想玩大佢下嘛?

要人！！

721

手足睇路呀 便衣狗is watching you

搵人攝啲冥通入封利是到派比佢地有無得諗？

屯公附近有好多狗 真係夠人先好去

煩撚到西咁

又嚟？

報狗話有手足
班狗即刻9秒9衝嚟

呢D垃圾廢老成世人都係負資產 做人又唔掙氣 做鬼又唔靈

好似清露宿者咁 個個下晝都洗地
係唔係區議會範圍內？

幾個區議員真係好勤力
尋日仲要比黑警濫捕咗個社區主任

隔離就狗屋

然後淨係捉你佢地就繼續嘈

無手足，得阿姐一個鬥班廢老

真心唔夠人真係唔好去 多狗又多廢老

咁全部返去訓教 星期日都唔好出
會捉人架

其實真係有時間既日日圍撚住佢地已經收唔到錢
長遠無錢睇佢地仲會唔會出黎唱

掉個 火魔 快閃
睇下 臭雞娜 點出黎呃錢

咪撚ON9，而家周街都便衣狗

1月19日中環見

個個都咁諗就永遠唔會夠人
少人就語氣好啲
多人先同佢講道理

落去幫拖啦手足們！

廢老必須死

我單拖撚依家去梗 希望唔會俾人拉

難閃 重狗
btw 千祈唔好跟佢地尾

見到警察叫啊sir,有咁無恥得咁無恥
大家鬥禮貌

再推

康文署失職

Call爆新經理

睇個直播睇到好撚燥
好撚嘈阿屌佢老母

康文署將每日洗地時間改為3PM啦
公園地下好多雀屎

開水

睇左live一陣
結論係唔好靠康淫署同狗啦
難得新任議員咁有心
街坊都幫下手

推
推
推

屌佢老母踩場

15分鐘後到

啲廢老無得睇大媽連警察都屌了

黑警抄身份證就大媽割𥱊四散

push

好撚嘈

Push.

其實都講得啱嘅
又唔係要鬥多人
手足小心

新玩法，報狗濫炒藍絲加廢老

成個晏晝都收唔到利是，算唔算成功

算

仲要唔要人 到西站

高登有直播
班狗抄緊大媽牌
手足靜靜地小心被反咬

佢地平時6點前就收檔

食花生就得，唔好做屌狗師

天開始黑，應該準備收檔
請手足自己評估思考仲去唔去

屌狗佢哋即刻幫大媽
屯門公園重點在大媽
大家唔好比情緒影響

好似當年西洋菜街收皮前，成班狗日日聽大媽唱歌跳老舞都爽

要唱要聽去k 房啦，死番大陸去錢櫃嘛

大媽開3:00-5:45
然後部份會轉場去中環

佢地冇左收入自然會收皮